【心理準備】如果贏區選，立即開記者會宣讀五大訴求；如果輸區選，立即宣布選舉因舞弊變無效，升級時代革命

任何結果，都要係進攻嘅理由
直至香港人最終勝利

推跟進post
因為喺賄選嚴重嘅情況下
可能結果未如理想

Push

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

行動gogogo

push

就算輸左都係講真話姐
係人都知港共同建制做左幾多污糟野去拉票

推

輸打贏要唔係匪共專利

無論輸贏場仗都係要繼續打

如果大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓

如果大敗,則顯示選舉有問題,未能如實反映示威者的民意

如果五五波,就要宣傳投票率高,證明雙普選是全民意願

升級
btw幾時先肯全民豬咀?

思路正確

輸打贏要 連登最強

agger

人地點票都可以出術喇

真
完全睇撚到中共谷票谷得幾緊要
已經唔係理個結果嘅時間

要凖備舞弊同掌心雷嘅資料

係，有時做人要厚臉皮啲

永遠唔會輸

而且要所有民主派當選人去一齊開
你地係有民意認受性
組織聯合政府架空港共都仲得

係 佢地唔會輸既原因係 輸打贏要

宣傳投票率高,證明雙普選是全民意願

我都係咁諗

區選贏左, 下一步就救返POLY!

上返嚟

識玩